點解我地要 要五大訴求缺一不可

半年,由當初訓煲底到宜家已經半年
缺一不可點解咁重要呢?

首先, 撤回逃犯條例就當然係香港人恐懼中國政府會剝奪香港人嘅人權自由

但係,中國政府又點會唯一一次咁做?所以對於我地黎講,一個民選特首就係我地嘅守門員.只有一個有認受性嘅特首先可以制止中國政府做呢啲剝奪香港人嘅人權自由,仲有不合理嘅法例.建立一個表達香港人嘅政府,而唔係睇住宜家啲尸位素餐,日日研究啲賣港政策.長遠黎講, 我地需要一個真雙普選, 先會避免第二次嘅悲劇, 唔洗 2047 再慢慢開始抗爭

今次修例,政府好明顯就係推一條錯嘅法例出黎,而政府撤回條例就好好證明左呢一點.點解我地指出錯誤嘅人要被捕?一開始遊行政府唔聽, 濫用法制打壓市民,先要令市民做出違法達義嘅行為.所以,釋放所有被捕人士絕對合情合理.

當然,唔少得一班罪大惡極嘅POPO. 今次事件上,比全世界人見到呢班紀律部隊幾有紀律, 執法者點樣違法, 點樣一次又一次濫權, 點樣一次又一次講大話比人踢爆. 亦都顯示出呢個體系嘅不透明度名, 顯示出體系內嘅幾人無人性. 因此,必須解散及重組警隊, 矯正香港嘅毒瘤.

到最後我地需要嘅係一個正名,我地唔係暴徒! 我地為自由民主奮戰,我們不是暴徒! 所以暴動定性係錯嘅! This is a revolution!

光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

6000 位手足

(1/10)

(2/10)

(3/10)

(4/10)

(5/10)

幫推

(6/10)

(7/10)

(8/10)

Don't forget what we fight for

(9/10)

(10/10)

(11/100)

(12/100)

推

(13/100)

(14/100)

(15/100)

(16/100)

(17/100)

(18/100)

(19/100)

(20/100)